踢波嗰堆憑咩笑籃波人

成日話籃球比啲高佬玩 睇基因
係 生高工得高係有著數

但你班矮仔自己生得矮就咪話人地啦

香港踢波大多數一係勁瘦一係班上左年紀既肥佬

生得高

足球重心真係好重要,, 不適合高佬玩

其實本身就唔會笑既

但籃波撚自己搵野比人笑有咩辦法

吓大把矮仔打籃球喎